我想問問喺荔枝角地鐵站附近番工既人

我想問，你地有無發現成日都有班蝗國大媽著到去ball咁。
日日兩三個痴埋一齊喺荔枝角地鐵站附近徘徊，塞q晒條街。
佢地仲要hehehaha咁用蝗語傾計游街。
有無人研究過佢地係咩來歷？

附近有兩檔傳銷，每日一車車咁車落黎

工廠區內有間酒店

內街棟global gateway商廈新開左間傳銷，每朝都阻住晒

聽住班蝗講蝗語就燥底

起渣打格離有揀做傳銷
下面門口仲有食蕉防止其他人入去
d 大媽好撚仆街
朝朝買撚晒格離將軍堡d 麵包
搞到依家要去聖安娜買

聽聞成班都好仆街，仲要專係返工放工lunch time時間塞實哂部lift

global gateway同萬里有幾間傳銷，廣隆泰間珠寶行先多大陸狗，日L日阻九住晒，屌爆佢老母臭西

個問題係一年前條街仲叫無咁塞，自從多左依班大媽日日游街，搞到日日番工都比佢阻q住晒

夜晚七點成大班蝗婦放工
阻撚住晒